3P定屌屎眼 女仔點簡？

如題

女朋友話吞就ok 屌屎眼就太過份 其實會咩？

放過個女仔啦

樓主呢度有屎眼畀你屌